潘曉穎呀媽叫佳仔快啲自首

【潘曉穎母親專訪‧上篇】「人在做，天在看」 潘太：陳同佳，你要盡快投案

2019 年 10 月 23 日，陳同佳在港因 4 項洗黑錢罪被判的 29 個月刑期屆滿，眾多傳媒守候下，陳同佳步出壁屋懲教所，公開向潘曉穎家人鞠躬致歉，他說，願意為自己的衝動、犯下的錯事自首，承諾赴台受審及服刑。痛失女兒的潘曉穎母親接受《立場新聞》專訪，對於陳同佳至今未兌現承諾，她首度開腔：「人在做，天在看，天網恢恢，疏而不漏，你（陳同佳）要盡快兌現承諾，盡快去台灣投案，要對得住自己，對得住我哋死去嘅女兒。」

「佢（陳同佳）犯案嘅時候其實已經係一個成年人，出獄差唔多一年，依家都廿多歲，如果真係要為自己造成咁大嘅錯失去承擔，佢應該盡快兌現承諾。」潘曉穎母親說，不想繼續無奈地等待，「我哋一路等，由佢（陳同佳）舊年 10 月出獄，到台灣大選 ，到農曆新年，跟住到疫情，（等待）都係無了期。」

潘太認為，兩地疫情經已緩和，疫情不可能再是遲遲未行動的理由。或者，很多人視此為一個藉口。潘太強調，台灣當局一早已經與香港警務處開通「單一特別窗口」，隨時準備陳赴台投案，「佢又要求警方保護，（我）真係好無奈、無助、難過。」她說，此刻最希望台灣、香港可以盡快協調，令陳同佳到台灣投案，「唔好再拖延時間。」

不知會引起社會事件 「感到非常內疚」

由潘曉穎被殺案到《逃犯條例》修訂，之後引發的連串社會運動、政治動蕩，出乎港人所能預料。

潘太說，一家人既是受害者、也是普通的升斗市民，看見女兒的案件不幸成為一連串風波的起點，作為死者家屬，她感到非常難過、無奈。

談到當初就女兒案件曾尋求民建聯協助，現在回想有何看法？潘太表示，當時徬徨無助、六神無主，在朋友介紹下找民建聯協助，只要求香港與台灣做司法互助，以處理女兒案件，「我們不知道會引起一連串社會事件，感到非常內疚。」

陳父曾言「一命賠一命」 潘太：請勿信口開河

陳同佳父親今年 6 月接受《蘋果日報》專訪，表示就算最終要「一命賠一命」，兒子也需要為自己過錯負責，又稱自己有鼓勵兒子到台投案。潘曉穎母親說，當日報道所引述陳父的言論，猶如在她傷口上灑鹽，「佢（陳父）話一命賠一命，就算台灣有死刑，個仔都應該負責……但到真係要做嘅時候？我覺得佢係信口開河，只係得個講字。」

潘太透露，報道刊出後的好幾天，基本上「食唔落飯」，刊出當天更是情緒崩潰，忍不住哭了數小時，需要立即致電心理學家，教她如何紓緩情緒。其後，潘太需要增加精神科藥物劑量，精神才能勉強支撐下去。

受訪只望女兒安息

潘曉穎家人低調多時，首次接受傳媒專訪，記者問潘太：「為什麼討回公道，對你如此重要？」她回答， 曉穎是她唯一最疼愛的寶貝女兒，期待和見證女兒討回公道，是她能夠支持至今的唯一原因，「因為我係佢媽咪，因為陳同佳被判嘅只有洗黑錢罪，謀殺罪係未能審判，對個女冇公理、冇公義，希望盡快有公道，令佢可以安息。」

潘太亦希望藉著今次專訪，感謝社會各界人士及傳媒朋友一直關心女兒的案件，她和家人已承受不少壓力，懇請傳媒朋友給予家人一點空間。

立場新聞

佳仔表示，無心情唔去住

支那宇宙艦隊未建成 不了

陳：憑我本事殺人點解要自首？屌你老母

呢排武肺疫情傷害左佢既感情, 要休養下先

搵得禮義廉幫手就預咗啦，你以為禮義廉會幫手追尋公義？

天氣唔好呀ma 佳仔怕熱 天氣涼返少少先喇

如果佢朋友當初介紹公民黨俾佢，唔知世界會變成點

國安會夾香港人返大陸

但唔會夾大粒墨去機場

已成政治棋子
唔到佢決定

今日天氣差，不了

順便推推彥霖單野

陳同佳係第一任香港國父
點會去呀

正常老母個女死咗要討回公道

彥霖老母個女死咗，，叫人唔好阻佢返工

個藍屍朋友

扺死啦, 搵民建聯

點解唔怪自己個女偷食？
仲要播片比大粒墨睇

呢一年嚟已經顯示出世間冇咩公理

個天唔會比公道你

要就自己攞啦

屌搵得民建聯就知你乜料啦，死藍屍唔好係度扮可憐

棄子
民建聯而家影都冇
又搵立場扮洗底
搵黃友幫？

依個阿媽咁突然接受傳媒訪問, 唔見得無政治考慮囉
大家細心諗下發生咩事 唔會咁簡單

老共同台灣有心

林鄭害死咁多人乜事都無仲有40皮一個月

😨😨😨

點解唔用黨安法拉佳仔，一定告得入？

陳同偉

要去一早去啦

拖下拖下就唔會去啦

等於啲人話做運動減肥，放低咗就唔會做

更何況做嗰樣野唔係無咗條命，就坐幾十碌

又話搵民賤聯就拎到公義嘅？
依家呢
潘生潘太 你搵得民賤聯 就預咗做condom啦

係唔憤氣既.........但鬼叫自己之前搵DAB 幫手咩

台灣選緊總統時政府唔比人去wo
話唔想比人政治利用麻

出暗花....

老老柒柒而家搞成咁呢兩條老野都係間野因素，有腦都唔會搵DAB

一頂綠帽搞到世界大戰...

憑我本事番香港點解要去返台灣自首？屌你老母

睇得出潘母都好後悔搵咗民賤聯
可能佢地本身係港豬 or 藍
依家應該睇清晒政府 民賤聯真面目

仆佳仔：係你個女無本事生存先死 關我撚事

佳仔: 今日有啲濕焗，不了

你搵民賤聯其實真係唔想幫你

兩個老母未係藍絲

佳 喺度嗎

今日應該大家都仲飲緊喜茶 食緊海底撈

佳仔：要訂PS5，不了

如果唔係上升到政治層面
一早解決左單案

on99傻西老母比人當棋子 底啦

點追
唔排除當時隻雙方旗鼓相當 勢均力敵

Ww3 引發人物

😦😦😦

臭雞媽

帽兒須戴血無頭
...
九十九年成大錯
...

呢個真

睇佢之前報導藍撚到黑

政治取向一回事

將心比己

佢嘅情況令人同情，最衰係民建聯同港共用依單野做政治炒作，真係一啲人性都無

匯豐跌穿左30蚊,冇心情唔去住

本身係黃既
介紹dab 俾你
你第一句就屌佢老母啦

@彥霖「老母」

而家個世代係咁黑暗
又唔見佢叫黑警同721老黑自首?
大家都係罪犯

係叻仔，而家唔指台灣
係英國美國歐洲殺完人走得出黎香港都可以冇事

我係大粒墨嘅話 打死都唔返台灣, 喺香港重獲自由

其實睇咩case
好多時候你搵果班保皇狗
其實佢地真係會做野
唔好咁睇小班撚樣
而且如果佢地係有心幫既話
有時會快好多
至於你話今次搞到咁
真係時也命也

要佳仔養便宜仔 抵死

其實好慘 睇得出係港豬同心痛個女的老母
不過冇辦法 唔可以因為咁就道德勒索全港人性命財產 12名義士

冬天嘅時候佳仔怕凍

天真到以為民賤聯會真心幫？
而加變左政治事件喇
唔會比佢去自首架喇

只可以話因果報應

所以做老母都要考牌

嗰啲老母仲要斷言踩個女,踩到一文不值 人格謀殺

收皮la潛撚咗成年一句內疚

有冇怪過自己唔識教女

真係憑佢本事睇穿漏洞黎犯案
真係吹佢唔漲, 仲有人保護佢唔畀你地尋仇

管爸

派帽派得咁撚開心 抵死
臭雞

國安之父

特首一日係林鄭，你都唔洗旨意佢過到台灣

但點解立場搵佢又肯做訪問

春天怕落雨
秋天怕亁燥

有岩岩出黎果陣
咪做show囉

你搵返12義士返黎
我咪撐你囉

當年既懷仔又係一鳩樣
俾工聯會敲鑼打鼓開記者會
搞柒左就踢走家屬當無件事

立場新聞

搵民建聯就抵撚死

女仔十幾碎不嬲反叛鍾意媾mk仔
何況睇相個女幾靚女 肯定大把狗公flirt
教唔到架 樣貌中上女仔十五六七歲都冇咗個處啦
唔怪得老母

陳：my job, my score

有邊個殺人犯出監獄
會有3萬警力保護

生隻妓女出來

人盡可夫

臭閪出臭雞

我又覺得俾人利用唔怪得佢，好難估到個蝴蝶效應咁大鑊
死咗個女，為咗個公道人哋叫佢點佢都去做

搵佢兩個

管浩鳴每次出黎當人小丑 出黎講親都廢話

好撚憎啲人話佢民主之父，港獨之父乜乜㭍㭍，說算係諷刺既說話都好
聽親都好想嘔

其實final boss 點都係777
想認叻搵中聯辦

除非支共倒台，唔係佢都唔會再去台灣

住麗港城 點都中產

佳 係度嗎

☺️系度

你殺左潘曉穎 幾時可以去自首？？

我點解要自首？

呢個係憑我自己本事殺的臭雞

點解要自首？

屌你老母🖕

😦😦😦

弱智就唔好生仔女

老母： 😦😦😦

btw下世你都係唔好生啦 唔好生女 你唔識教

佳哥食緊魚子醬 呢排又成日落雨 唔方便出門口 你等左陣啦下

呀佳心情點

陳同佳: 我就係唔想坐監，先喺台灣殺人嘛，你哋咪On9啦，有心情都唔會去。

係囉！ 如今邊個係奸夫都未知 個個淨係屌陳同佳 比起陳同佳自首 我更加想知邊條仆街係奸夫囉！

你個女就快留名世界歷史

綠帽引起

雖然香港人遲早要面對呢個噉嘅社會但冇口德都想講句：
你女派帽同加快咗香港人喺噉嘅處境喎

仲有ps5 好多大作未出
同埋 小鬼 黃鴻升 過左世
無心情呀

抵啦 搵民建聯

笑咗

今朝凌晨落過大雨, 要再押後計劃, 待民進黨滅黨後再安排

大公報呢啲又點會登呢個訪問出嚟

(SL人UT)

佳仔: 再嘈碎埋你

重有....你一家引起既事
因為你死左既女令到更多人死 受傷

你個女死左都應該要受苦

解放軍定陳同佳登陸台灣先

洗乜去台灣，去大陸都得啦

一個中國政策

同埋台灣就黎被大陸毁滅

你個女搞撚到香港咁仲好講？ 屌你老母，咁撚醒搵民建聯，香港俾你個女害撚死，你死1000次都唔夠

因為中過伏要搵對家至可以唱衰佢，一係就係我不理政治中立撚

佳仔而家係咪住緊安全屋？照計都揾唔到工，日常使費邊個幫佢找數？

覺得做港豬個陣係開心d

依家個社會根本係病態
冇法治 冇公義

以後無得玩

冇架啦，台灣點都唔會收阿佳仔，到時收左香港政府又出口術攞政治紅利

懷仔唔知有冇中武肺

9月21日太曬不了

警察是好人 守護了良民
原來陳同佳係良民 大家誤會了

正一仆佳仔

把口唔好咁臭啦屌你

以下為模擬對白，可能引起不安，敬請留意。

死性不改嘅大粒墨：
佢老母都戇撚柒鳩！心情唔好唔去呀！吹呀？
我個天叫習大爺爺，叫你個天落嚟見我丫笨！
信我會去自首已經蠢，講天網恢恢直頭白痴！
條臭屄俾帽我戴要我做便宜老豆時個天盲咗？
㨃完個臭西咪再㨃冧佢，我認啊！天公地義！
扮慘？成百萬人上街叫唔好，你都當睇唔到！
黑警借機姦殺害咁多人，你講句內疚當無數？
受害者？你冚家都係臭屄懵撚害人精扮可憐！

blame the victim?

其實有個兩全其美嘅方法

就係佳仔喺香港坐多幾年甚至十幾年，至於因咩事坐，可以係乜原因都，最簡單係佢十一嗰陣參加非法集會，之後掟磚比人捉到，政府判佢坐10年

笑

係 所以我都放棄左黃藍

鐘意食元氣就食元氣

唔洗下下限住自己

同彥霖個老母天同地

潘太加油

呢d先似係老母
彥霖老母無論個樣，亦或言行都唔似"老母"

推

依家個境況似大家會鬥唔出聲
台灣冇出聲，林鄭都冇得出口術攞著數
林鄭出聲話要送佢走，
間接承認送中條例多舊魚
以佢性格一定唔會咁做

我佳仔殺人要道歉，天方夜譚

叫得民主之父既有
司徒華 李柱銘 薯片佬

無計啦 你搵得民建聯

因為你搵民建聯 搞到滿城風雨
唔會有大多數香港人可憐你
幾多手足斷送性命 斷送前途去反惡法 反中共入侵玩一国一制 幾多家庭破碎

果陣仲有好多未企邊既港豬
特別老一輩
認為泛民唔會做呢種實事係政棍
有咩事要搵政府幫手都覺得搵建制派會同政府比較多門路有得傾

公道咁講，個殺人犯咁講但無人知係咪真
台灣嗰邊連個女仔係咪懷孕都無講過

對唔住 我都覺得抵撚死
搞到咁話我私怨乜撚都好
香港人對佢呢家人已經還夠有突
最快收皮唔好再出現唔該

自乜撚野首

.... blame the victim

自由不突止
仲有大屋住
香港人成世好似住監獄咁
但係殺人犯就住大屋

on9先會自首

加你信用評分

dllm

建制派有價值信念就唔會搞到咁搵得佢地就預左

下面屌緊你呀，應機啦

點返呀 岩岩出ps5

依家邊個blame邊個？
呢一年姓潘一家去左邊？
自殺被自殺同佢地個女一樣既有無出過聲啊？
你繼續大愛啦

屌

又肺炎 又ps5 未有心情走住

好開心咁做緊youtuber呀

咁你收皮啦屌

咁都係
佢自己搵民賤聯架喎

最錯搵咗民建聯
班人渣講就幫手另有企圖

抵撚死

就算搵左民主黨/公民黨
柒婆就唔會借勢推送中條例咩?

佢真係人渣社會垃圾

台灣一早出咗聲 係正苦扭扭擰擰咋嘛

到底中共武統台灣快啲 定係陳生自首快啲

假設林鄭其實等呢個機會等咗好耐
潘太去搵公民袋,林鄭都係會擺埋Dead Body冚黨上檯話要搞逃犯條例

就係因為搞呢單嘢嘅係DAB唔係泛民,建制先會咁兩面不是人

天意

其實橫掂都唔去台灣
不如佳仔好似日本個食人魔咁上下電視節目出下書
一定好好反應

單獨處理send佢過去台灣咪得

假設你個女死左
你會唔會比朋友介紹下就亂咁搵？

下，係女死者體內搵到胎兒嘅新生骨喎

陳同佳：宜家係曾經話要幫你個女討回公道嘅港共踢咗個波俾台灣喎關我撚事

等美國大選完左先啦🤣

逃犯天堂

無心情唔去住

唔重要啦..... 呢D 野....

打緊機，唔得閒。

比佢做律政司

林鄭應該一樣推逃犯條例

仆街女，仆街仔

好食好住， 送死不了

重點

佢唔係兇手，亦唔係佢想（我估）
但比佢個女無辜十萬倍既人死咁多
一直唔出聲重要幫返政府轉頭幾次

我真心可憐唔到佢哋

有大屋住,唔住做日日打機度日
咁爽你叫佢去自首

巴打識野

有豪宅住有名車接送, 點解要自首

你真係智障
唔表態就要批鬥
標準"無腦深黃"

台灣好熱 冇心情 唔去住

記者問潘太：「為什麼討回公道，對你如此重要？」
...

做乜唔叫民建聯幫手

下？一早表左態啦人地

心情唔好，不了

教到個女成頂綠帽粒落人地個頭 唔拉你去浸豬籠都算偷笑

陳同佳係你d八婆叫得郁？

元氣咁撚難食真心咩

可能人地而家日日係豪宅屌緊model

呀佳我今日心情好撚曳
唔去啦屌

Show blocked user

港共政府拒絕司法引渡=包庇殺人罪

"呢一年去咗邊" 呢句難聽過粗口
所有呢一年無陪你打卡叫口號做埋啲無撚用既野就要批鬥
人地無咗個女 搞到有埋心理病
你仲可以拎呢啲原因黎批鬥人
唔係大愛 但你諗下自己個腦去咗邊先 鬥黃鬥到痴咗線

而家都出來同DAB割啦,你仲想佢點

以後要玩ps5 不了
邊個話唔玩得

咁港豬唔駛受咩

而家攪到咁咪報應囉

應該想人地做下啲形式主義既野
叫下光復香港 得閒share啲story 要去遊行順便打卡掛

之前同蔡英文政府打咀炮輸到仆街
而且送過去好撚無面㗎，一定唔會送
一係國民黨做，一係武統，否則冇可能送

抵 搵得民賤聯就預左要為國家犧牲同付出

佢唔係有條差佬男朋友咩？

佳仔男人最佳榜樣

比人綠撚左
忍辱負重 精心策劃送撚左條女落地獄
仲要比林奠擺上台

大丈夫也

叫支法院審囉，支國陽光司法幫你討回公道

港豬下場
搵禮義廉
on99

有雨 不了

點解有人由淺黃變唔撐黃唔係無原因
其中一樣就係你呢啲on9仔
所有人政治覺醒前都係港豬
年半前係港豬要受報應既話 咁大把人要受

今時今日攪到咁

絕對係港豬只顧搵錢不理政治所致

而家咪大把人受緊個惡果囉柒頭

同佳手足黎

笑住比人迫去台灣 偷渡都唔洗

去到台灣申請埋政治庇護住埋大屋

揾番民賤聯幫你囉

Push

你個女係雞呀

你已經變左藍絲啦

我唔知點解送中既搞手之一發表下意見會叫鬥黃
發展到咁主角講下想點係基本責任下嘛？
唔撚出聲好似成件事唔關佢事咁
一句死左個女就可以推哂所有野？

而且無人鬥黃
潘太係揾DAB同支持送中的
最黃既一件事可能就係做左condom後揾立場做專訪了

我係佳仔就彩你都傻

搵禮儀廉加速香港滅亡
最勁就係你同你個女

好多好一輩覺得佢地幫到手，一開波就覺得佢地同中國關係好，中國出事搵佢地，係外地出事又係搵佢

上年反送中前，我身邊個個大學同學同朋友都唔點理政治，第一次反送中遊行唔係講6月個堆，身邊根本無人去啦，講都無人講，我自己獨撚去既

唔好係又屌，唔係又屌

無講過
依家咪受左囉

隔離個post就係CNN彥霖單野
都係死者、都係人地個女
一個老母就掛住返工，一個老母就堅持為個女討回公道
一個老母係仆街，一個老母係錯信左仆街

問左獸牧菅生未?

戴咗帽之後心情一直唔撚好 自咩首 on99

6月前有幾多人理政治？

大把佢呢種年紀覺得民建聯多資源，係出面出事要搵民建聯，因為民建聯同中國有計傾

不過好記性諗返菲律賓人質事件都知中國廢啦

愚蠢都係罪來

笑到gapgap 聲

繼續兜
蠢就要死咗個女
話你係鬼我都信

push

連登班人不嬲鐘意係又屌 唔係又屌架啦
場運動令到好多人政治覺醒
但同時令到好多人無晒獨立思考
樓上已經有2件

真係難分真與假
好偏激

要隔離 不了

係啦
唔夠講又屈毛又捉鬼啦
好駛好用唔駛用腦

你點睇我#222回應?

無計
反送中之後 多咗好多人隨波逐流 人云亦云
如果佢係鬼我都安樂啲
如果佢真心 咁佢智力有問題 無得救

你兩個咪慢慢圍爐囉

智者

已成condom

屌 佢應該開佢朋友名啦

個PK仔畀Hi主教包庇，根本冇想過要過去啦，屌。政府班Hi人又政治凌駕正義，咩Hi都唔做。

已經唔想應你係要衝出黎柒
肯定係香港人掛住搵錢搞到佢個女俾人殺咗啦
一係你就有心亂搬龍門 一係你邏輯亂到自己都唔知講緊乜

匯豐跌到咁仲邊有人有心情去自首

好似唔止兩個智者wo
都好過一丁友係到死頂既
你加油

我既立論係反駁你既港豬無辜論

香港人政治冷感種下惡果

你講埋啲咩春未覺醒又盛

我睇下你而家都仲係瞓撚緊咁款

一屍兩命呀，點解可以咁殘忍應當受到法律制裁！！！

搵民賤聯幫你囉

等人貼 我既訴求係我想返工

唔敢面對現實就用"咩春"輕輕帶過 你係得既
你既立論係港豬死咗個女都係抵死wor 又搬龍門

唔好以為學大劉嘔下嘔下可以無罪釋放呀，人地無殺人，你有呀！！！！

唔係佢2公婆，香港洗唔洗咁多人犧牲
當然佳哥都係一條死仆街

屌完殺埋返到黎有人養仲住半山，信香港政府唔驚

自左首先有錢收？

陳: 由於兩岸關係緊張，去到台灣會受到不合理判刑，所以唔去。
敦促潘母立刻停止錯誤做法，否則我方會採取一切必要行動。

講一次就好笑姐

我既立論係屌9你維護港豬

即係你自己呀

On9,未就係全體香港人政治冷感搞成今日咁囉
67之後問心，幾十年時間做左d咩爭取民主？台灣南韓既民主抗爭開花結果，香港上一代就喜迎回歸
大家都唔理政治，冇迫過民主派去全力鑽漏洞玩爛個制度
去到97後，香港初初仲係重要，而家？中國經濟前所未有咁強，國族主義盛行到cls,2019年先黎爭民主太遲，所有移唔到既人唯有等死
面對個13 億人第二大經濟體核大國，仲要係極強大既獨裁專制機器，之前on99, 而家覺得覺醒左已經好威，對民主鬥爭已經出左寶貴一份力

新聞無講過喎

港豬令到香港無民主認同呀
咁係咪就要死撚咗個女呀

佢哋死咗個女又真係同政治冷感無關嘅

佢哋教女無方啫

anyway

wfc?

聽親都覺得講既人係弱智

有喎好似

你真係信
咁大個人啦
點會基本嘢都唔識

難聽D講
抵撚你死
幾多人為左呢單野受傷
受傷 流亡 被捕 心靈傷害 家庭關係轉壞
你個女就係女
見到發到咁撚大都唔出聲表態
你生撚埋D賤骨頭出黎
勾三搭四 水性楊花
舊時都係咪比人浸豬籠
你咪當佢比人浸左囉
件事好撚簡單 就係分手 + 落埋個仔
大家各自生活 你個女可以繼續搵sp

你咁激進

有人會話你係鬼來

PS5未到手 心情不佳 唔想去台灣

我屌上面條友啫
同潘曉穎無關

玩多一年先去

算唔算變相令建制派收皮

sorry巴打
btw個人認為中英談判嗰陣香港人仲信民主中國係最大死因

等出ps6
無心情 自首 不了

咁係咪就要死咗個女先?

死了女兒不緊要
你還有黨啊
女兒親不如習主席親

唔知潘生潘太幾時同民建聯開個記者會交代事件進度
如果民建聯仲理佢既話

等hsbc上返一百蚊先去

唔係啦，如果要追究責任，根本全世界都要屌，美國歐洲呢啲所謂民主國家喺六四之後都可以放生支共，香港人可以點做？係到武漢肺炎之後歐盟先至開始認清支共本質，如果冇開始貿易戰，香港反送中呢次民主運動分分鐘同雨傘一樣爆完之後冇人理，香港會溫水煮蛙同不斷沉浸，世界繼續奶人民幣

區選個陣有巴打講過禮義廉唔係淨係蛇齋餅宴
係生活鎖碎事有d老一輩搵佢地幫手真係有做野
中秋又會上門送月餅
所以班老一輩覺得禮義廉係做到野
覺得民主派係唔做野既政棍

住仔話未有心情喎

等ps5 出埋玩下新game 先啦

爽左成年 依家叫佢去佢真係會自首咩？

要玩ps5 不了

條柒頭已經唔敢直接回應
淨係識圍爐附和刷認同感
成隻狗咁
好撚好笑

香港—亞洲罪惡溫床

DAB：關我撚事

屌
今日煎隻蛋個蛋黃穿咗
唔去自首了

講綠帽

未訂到PS5 不了

伯母你個女好正好大波

一個證明到有兇手，一個證明唔到，有可比性？

個陣我話潘曉穎父母搵民建聯都無用，比中老年人話我，先知佢地會覺得大野同埋外地發生既野要搵民建聯。

而且我親身試過搵屋企建制派議員做野，我係唔明點解佢地效率高，個刻我自己都搵到燥資料，建制派可以2個鐘搵到比我再加埋扮乖孫，老人家點會唔投，同埋建制派好多都識玩brand image ,所以以前我投票年年都要係父母面前打佢地毒針

再加上有d民主派做臭個朵

當年菲律賓件事，煲呔真係似香港特首，中共都有扮吓野幫幫地拖，有幫香港人拎返個公道咩，有人道歉咩？所以潘曉穎父母搵邊個都無用，仲要搞到自己比人擺上枱

有條柒頭自己唔re人

就用返人哋串佢啲point喺度單單打打

肉酸到呢☺☺

老嗰班根本唔知咩叫民主，中國小農思想深入骨髓，以為小因小惠就叫對佢好，高教育程度中年中產好多都認為錢最重要，邊嗰阻佢揾錢就邊嗰衰，要怪就怪港英政府，如果早啲開放民主或教育當時香港人民主意識，民主進程肯定好行好多，所以到而家仲有好多藍絲

佳仔喺香港做錯野 已經受到中國香港法律制裁

支持佳仔

食咗晏未呀清☺

仲點會自首，冇晒引渡，疫情一放緩就著草去其他國家啦

正解
連衛兵好中意屌點解揾建制派幫手
問心個句你揾泛民 政府會唔會理你
你做政府都唔會睬鳩班無牙力嘅人啦
同隔離鄧龍威post 揾謝偉俊幫手一樣道理

所以送中十二人家屬係咪搵建制派會好啲

我第一個去買
時代人物出既書

台灣有肺炎 不了

如果佢地當初搵公文袋
會唔會冇人知呢件事

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

算啦！陳生都知錯啦！放過佢啦！法律的意義在於懲治，而非解氣報仇。更何況民族大義和兒女私情，孰輕孰重，希望分清楚。不要被邪惡的中共利用，以挑撥香港人與香港人之間是感情。

記錄低被派帽情況
應該獲得社會同情

777 個初心去左邊
唔係果陣要還公道咩 仲唔送大粒墨去台灣既？

佢搵到錢會唔會脫墨順便整容呢

689

天氣吾好, 吾去了

港府一向窩藏罪犯

Ching鐘意食蟲？

就係證明唔到兇手，更顯得彥霖老母仆街
潘媽媽最少都有個憎恨嘅對象
若果彥霖媽媽真心愛錫個女，個女死得不明不白，佢連憎恨對象無，照理黎講應該比潘媽媽更傷心
但佢一副「唔好阻住我返工，唔好打擾我嘅新生活」嘅態度，睇怕佢一直以黎都係當彥霖為包袱

我自己都係單親家庭長大，無論幾艱難，我老母都無放棄過我
我唔小心睇到老母一篇日記，佢話爭撫養權果陣，佢出黎做野幾辛苦、點樣俾人蝦都好，只要星期日見到我（我當時寄住喺人地屋企），我叫佢一句「媽媽」，佢就覺得再辛苦都值得
我老母後來搵對象，都要睇佢錫唔錫我，唔係嘅話，我老母早就嫁左個有錢佬享褔啦
就算我同老母再多爭執不和，但我地依然係大家生命中不可代替、最重要、最愛嘅人

食黃店抗爭

未買到ps5，唔去住

咁就係佢哋呢種錯誤思想令今次嘅公義唔可以伸張，尤其係支共往績最鍾意將民生嘢政治化，呢單已經唔係第一單。

你話後生就話唔識嘢信支共就話啫，幾十歲人信支共又唔話得？依家就係要講俾佢哋聽你搵支共幫手搞，佢鍾意就幫，唔鍾意你er都冇得er。雖然班泛民主派都係垃圾，但講俾佢哋聽起碼唔會好似依家班無恥保皇咁將件事掉轉來講，護埋個殺人犯。

個女死咗係慘，但係搵錯人幫又唔講得？

你個女俾綠帽人戴當冇件事？
仲有中出左，仔都有埋陳同佳先知

使乜咁遠吖,喺澳門都得啦.

根本搵邊個都無撚用

又唔算搵錯，建制派以前有時係有牙力叫政府做野

根本成單野無人估到

民生咪政治野囉，使咩政治化

所以咪受緊囉

巴打，你媽咪真係對你好好呀

係你哋啫,我冇.

事到如今無架啦
佢地已經無利用價值
醒得太遲

陳同佳廿五歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩鳴：半年前已布局「自首」

陳同佳廿七歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩鳴：陳還年輕，給他一點時間與父母團聚便去自首

陳同佳三十歲，武漢肺炎疫情持續；牧師管浩嗚：待疫情過去，陳便會到台自首。

陳同佳四十歲，市民勸他到台灣自首；牧師管浩嗚：他初為人父，應待子成人便到台灣自首。

陳同佳六十歲，因癌症住院多年；牧師管浩嗚：陳因身體抱恙，暫不宜到台自首。

陳同佳八十歲，壽終正寢，褔壽全歸，兒孫滿堂；牧師管浩嗚：『佳仔，到了天父身邊才去自首吧！』

佳仔不如襯未自首
呢排炒散做下刺客暗殺
大茶飯嚟架 搞掂一單都起碼收幾十萬
高薪過大把專業人士
橫掂都係判殺人死刑架喇

台北冬天成日落雨，會凍親佳仔

第一 邊個有證據話佢偷食
第二 咁就可以殺人？咁歐美死咗一半人啦
第三 咁佢事實係殺咗人喎 就算個女人殺咗佢老豆 佢再殺返個女人 都唔代表佢無罪
第四 個仆街自己話會認罪 然後呢？

支持逃犯條例通過呀佢
到今時今日都係為左自己啖氣咋條柒頭皮

成班傻西睇左兩句煽情文就幫條柒頭講好說話
乜撚野係又屌唔係又屌 扯撚到咩好多香港人都係唔理政治

遠既唔講 近既懷仔單野自己搵工聯會那屎上身 遣返上大陸 已經夠柒啦掛？ 果陣幾乎日日報紙都見到佢

你自己傻西唔理政治咪自己含撚囉
但幫中共推惡法 有無諗過過去一年幾撚多人為撚左你啖氣而受罪？

屌，老老實實我同你講佳仔到你死個日都唔會去架啦，因為如果佢去台灣就一定係坐終身，甚至乎更有機會判死刑添，但相反留係香港又有大屋住又有D牧師照住，連D警犬都唔敢郁佢。咁你話啦，兩條路佢會揀邊條，潘母你咁大個人我諗你應該知答案啦

佢條柒頭皮自己去台灣都要搞入台證啦
有無諗過點解要搞呀？
點解唔係拎回鄉證呀？
有無諗過你就算過撚左條惡法 台灣都可以唔受你呀？

公義？天理？
知唔知有幾多日本人俾人綁架去左北韓 係生係死都唔知呀？
知唔知日本就算有美國幫拖都吹北韓唔脹呀？

一個咁既天真得近乎戇鳩既柒頭皮 令到全香港人去到今時今日都要因而受罪

竟然仲有班傻西幫佢講好說話

依家港共掉返轉頭包庇返個殺人犯轉頭，俾埋大屋佢住添呀，保皇依家未扮睇唔到，將個老母劈埋一二邊囉。搵民主派有冇可能無恥成咁先？

單嘢係冇人估到，但依家講返以後唔好搵佢哋又話人係又屌唔係又屌？依家搞到家屬開聲都剩係可以搵立場放返出來。果邊就玩低調處理，大公文匯呢d完全封晒口想凋淡件事，個牧師就俾人踢一下至出來敷衍幾句，咁樣都唔講得？唔係立場出來講抄熱返，怕且個牧師連出來敷衍都唔使。

民生係政治嘢，但唔代表唔可以將件事更加政治化，將所有嘢推到極致一向都係支共做事方式。想繼續蒙語教學又国家安全，反送中又国家安全，貼個文宣又国家安全。根本支共骨子裡就係專權，依賴佢哋俾嘅承諾本來就係痴人說夢，希望佢哋班上一輩自己諗清楚點樣嘅香港至維護到佢哋權益，唔好成撚日俾d小恩小惠呃到

佢而家都好內疚

成日覺得個😦😦😦好畫龍點睛
成件事即刻生動化同形象左好多

就係證明唔到兇手，更顯得彥霖老母仆街
潘媽媽最少都有個憎恨嘅對象
若果彥霖媽媽真心愛錫個女，個女死得不明不白，佢連憎恨對象無，照理黎講應該比潘媽媽更傷心
但佢一副「唔好阻住我返工，唔好打擾我嘅新生活」嘅態度，睇怕佢一直以黎都係當彥霖為包袱

你呢啲誅心論黎，任你噏

呢啲先叫做呀媽
彥琳果個

得啦
任我噏，咁咪由我自high囉，請你無視我兼過主
blocked

同管sir 屌緊屎忽

未自首？叫啊潘太再搵民建聯啦！實幫到佢既

記者問潘太：「為什麼討回公道，對你如此重要？」

唔知點解覺得好9唔係理所當然咩

佳仔：臭雞個老母叫我自首？簡直天荒夜譚

推推

解放軍未解放台灣，所以唔去住

仆佳：哦。

自己唔識教女比綠帽人帶

就快開戰，不了
台海局勢不穩 想去都無得去

ching 心水清

偷食係個殺人犯自己講架喎 證實左喇？

你個女偷食害撚到香港人好撚慘
你個女條命就係命，其他手足就唔係？

唔會
邊個敢幫？

呢個係事實
人地嚴格來講根本就係執政黨

會早左三個月爆武漢肺炎

我覺得你真係錯判得好緊要
點解你覺得搵獻世派政府就會理?
你估真係平起平坐咩

樓上講得啱呀如果搵楊on q搞最後林奠都係會搞個送中出嚟
根本個政府就打橫行

呢個係陳同佳自己講

揾建制派你估佢地真係有權建制咩，學彥霖老母咁收拾心情返工啦。

你咁既水平 同lunch哥食晏算啦

哈哈

攞尾彩呀?

點睇港府窩藏罪犯

係投案唔係自首

陳同佳宜家好食好住仲會去台灣咩，隨時日日有雞叫，飲飽食醉！加上由第一日柒婆決定利用佢，條命就唔屬於佢，屬於支那唔係佢想唔想去，係支那想唔想佢去

九唔能搭八😅

老貓又 get rich

政府派一萬蚊呀！！！！

做咩唔搵民建聯同777即???佢地唔係要同你申張正義既咩

唔知佳仔有冇上開lihkg

自首啦

咩叫生動化
你中學drop咗中文？

今日紅雨 不了

全香港人都受緊報應喎
由中英聯合聲明嗰日開始

人地佳哥準備重新造人，自首？

你個囡就係寶貝囡？人地果d囝就唔係囝唔係囡？就係你唔識教，俾自己個囡群埋陳同佳條人渣，個囡又去派帽，因為咁香港呢大半年慘過地獄！萬刧不復！而家無香港人會可憐你！

幾多年青人，今曰無哂前途，無哂希望，甚至連條命都無埋！

你咁講 係咪應該當初射佢埋牆

幾時輪到佢真人出黎講野

傻嘅 冇可能會自首，唔去台灣根本冇人吹得佢漲

我身邊啲人仲話佢好慘

佢去左台灣就死刑㗎啦
好慘㗎
殺人都係一時衝動姐

有病睇醫生

sorry應該係生動同形象化

因為同一個時空,有個陳太個女變咗浮屍,都淨係諗住返工

有料你都可以隊返柒頭佳㗎
呢鋪睇你夠唔夠薑啦潘太
搵民賤聯做乜撚?